大家記住有咩傷去公立醫院前記得call 埋律師先好去，因為。。

就各界關注警察在醫院行使警權，警方現作以下回應：

根據香港法例第232章警隊條例第50條，如警務人員合理地相信有人干犯可被判處監禁的罪行或在訂明的情況下，便可作出拘捕。另外，即使該警務人員沒有為此而發出的手令，亦可行使拘捕的權力。